既然勸唔走，諗下有咩幫到手

1